你班仆街咪撚再玩狗鐵門啊

香港人真係無撚得救
8月5就搞三罷，靠班奴性爆哂棚嘅人真係搞得成咩？
唔好再俾歷史一再重演喇！
我地要嘅，係強制性罷工！

我地唔要玩門，唔要鬧交，我地要全部人出！嚟！搭！車！

淨係計全港所有中學生加大學生，點都有幾十萬人啦，塞都塞死個垃圾鐵
請唔到假罷唔到工嘅，咪照搭地鐵返工囉
行到月台塞撚死咗哎喲仆街咪打返公司照直講囉！
唔通地鐵塞車都要炒你啊？

只要你搭車搭埋一份，所有車都會行，但塞到月台同車上全撚部都自己友
真返工嗰班都逼唔入啦，有幾難明？

大熱天時都肯行幾個鐘遊行，幾焗你地都肯full gear食彈
早啲落街搭頭班車，有冷氣有瓦遮頭唔洗俾人拉都唔撚得？
係都要食哂彈爆哂缸先叫抗爭？

集會就俾人告非法集結，遊行就俾人告暴動
坐地鐵返工返學唔犯法喇啩？
玩門又話失民心，「多人返工返學」搞到塞車有撚位俾人入？

只要我地夠人多就唔洗集合，邊個站近就去邊個站，搭到尾站搭返轉頭
肚餓中途出閘食完嘢返嚟都仲得
眼瞓嘅，咪上車企/坐喺度瞓囉
再唔係咪坐地下囉，成車自己人怕咩？

8月5先行，如果真係塞得死嘅，設死線要求政府回應五大訴求
如果唔係？塞撚爆佢一個禮拜！
我地要所有人知道，係政府乜都唔做先會搞成咁

唔好同我講咩唔得，一個禮拜都玩唔到講乜鳩革命啊
對唔對得住光復香港，時代革命八隻字啊
有得俾你涼冷氣搭車都話唔撚得就返屋企飲奶啦
早少少起身唔撚洗死，最多咪唔瞓直落！
香港都就死就咪撚掛住瞓！
廢青廢中同我全面進場！

自己香港自己救！
光復香港，時代革命！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推！！！

明天開始塞得唔得

配合三罷啊

齊齊攞假 專心搭車

罷工嘅搭車罷工 返工嘅搭車返工

推

推撚爆佢

正評完幫手推啊
負評完屌吓我都好啊

負皮左你
你睇少左港鐵個載客量
冇咩可能塞滿哂全部列車

其實最好方案係各自到就近鐵路站
響各出口或站內幹道或入閘機 組成人鏈
靜坐 連儂人

#我會參與8月5日三罷

平時幾十萬人遊行都流量管制
肯遊行嗰班點解唔肯出嚟搭車先

光復香港

時代革命

Push

推!

問題係太多班次

客流量過多，有人死迫上車/車站hold車嘅話就會delay
delay 20秒以上嘅話就會開始塞車

所以先要谷行佢，起碼都要幾十萬人出嚟
之前書展又或者遊行都逼幾架車逼到佢人潮管制

人多就成事

你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

香港人點先肯團結

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

香港人唔好再畫地為牢
到咗樽頸位一定要改變模式

出嚟搭車已經好低成本
唔好再係傷嘅傷俾人拉嘅拉喇
每個禮拜食彈啲人都開始慣喇

點解大熱天時出嚟遊行嘅
full gear焗到就嚟呼吸唔到嘅
唔可以一齊出嚟塞爆佢老母鐵

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷課罷市

唔想割蓆不過笑左.... 由站頭搭到站尾...咪即係我平時返工既車程😂😂😂 應該唔會多到一倍既人流喎...

就係唔明點解圍警署短短時間集到過千人
仲有咁多日叫唔到人出嚟搭鐵

咪即係反映咗好多中年人真係唔support不合作運動
唔係話你嘅不合作運動唔啱，but事實係擺在眼前

支持

唔好行落路軌

【暗黑經濟學】發夢原則

咁多人行落路軌好危險

都係嗰句啦，淨係學生出嚟都已經會塞車

七點半啲人都未起身
老實講作為黃絲嘅我非常反對不合作運動
,港豬明白不合作運動的message，對政府又冇損傷，出嚟嗰啲後生仔又好易畀人鬧，你知而家一比藍絲打係畀人打嗰個告襲擊㗎嘛
中立的票源對我哋都好緊要的
今次有200萬人行出街唔係因為話二百萬人反政府，只係因為今次嗰條條例好大機會影響中立嗰班嘅財產，中立嗰班淨係睇錢㗎咋，connect 到佢地我地先有機會win 呢個軍政府
我哋有槍，唔靠投票仲可以靠乜，雖然我知大家都唔再相信呢個voting system，但呢個真係我哋嘅last Resort( 始終而家暫時唔多人有心理預備犧牲自己去搞革命 ,講到搞革命就一定要用武器了, 同埋一定會有人死)

未起身嚟做理由真係好搞笑
不如瞓到2047？
我而家就係講緊唔阻門唔鬧交
齋搭車有乜理由鬧

咁你解釋下點解夜晚有成千人朝頭早得二三十人
最大嘅原因就係0730未係後生仔嘅活動時間

即係full gear食彈，熱到死遊行就得
早少少不合作運動就唔得？

你試下0730遊行，蚊都唔見一隻

咁你繼續瞓

正, 搭車你咬我食

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

的確，冇民意嘅運動必定失敗。
但係，冇運動嘅民意等於收皮。

一邊繼續爭取同鞏固民意，一邊繼續運動，咁咪得lo。

可持續發展呀嘛

不指責不篤灰兄弟各自爬山

就算你同廢老溝通5到，都自然有手足去嘗試溝通。

文宣 前線 智囊 和理非 first aid 缺一不可

不如試吓入商場涼冷氣
唔需要消費唔叫口號唔整連儂牆
只係行行企企傾吓計又一day
不被捕不受傷不流血

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

P

已經冇左一批前線手足，如果再有人因為玩門比狗拉左真係好可惜

大家一齊搭下車
低成本低風險，和理非都可以一齊參與

push

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

8月5號齊罷工

又冇得咁計嘅
不合作運動同前線抗爭係唔同style嘅抗議方式，唔係個個都ready勇武架嘛

未ready上最前衝嘅，咪早啲起身參與不合作運動囉。前線冒住比人拉/被打死嘅風險上前衝，唔通其他人連早起身搭車都要話不了太早?

黎個時勢咩方法都要試架啦。
依加搭下車，後排和理非都可以放心參與。最緊要大家乜都試!

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

咪咁啦巴打
勇武派冒極大風險上前食彈，但依加你話730起身不合作運動太早不了，咁真係好咩?

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

好提議，一於嗰日罷工都照早起身搭車，晏啲再去集會

我要罷工